Cantik口罩係唔係伏？

老母話朋友送，都知沒咁大只蛤乸随街跳，個包裝粗糙到。

想知係唔係黑心二手口罩？定係沒牌子野？

啲cutting 面頭個人都戴得唔貼
無寫規格就買過盒啦

最慘裏面係普通藍色外科口罩look

唔洗問啦

咁既外觀, 流4到爆 個罩本身都多菌

即刻dump入垃圾桶